大家已經中緊林鄭同共產黨嘅計

發唔發覺開始有嘅偽義士喺身邊做咗啲轉緊民意嘅事？而呢啲偽義士人數係越嚟越多同埋喺度分化緊義士！記住大家嘅五大訴求同譴責警隊濫用警權呀！唔好偏離軌道！